希望市民認清而家既係一個偽政權，偽執法機構

「偽」政權：
已經唔再以香港人為本，縱容偽執法機構對市民濫暴
對外講監控燈柱冇監控功能，實質上已經有天眼裝備

「偽」執法機構：
形容示威者為曱甴，以散播仇恨方式攻擊市民

多次以熗射向市民頭部，根本係想人死

多次被公眾發現講大話，今日就已經發現有tear gas上面既字係故意被人抹去，試圖掩蓋用過期槍械事實，根本就係想市民吸毒死

對支持政權既人就試圖殺人放火都唔執法，拉都是但告一條罪就算

幾時先有人發起唔再承認政權既行動
當對方都想你地死既時候你仲要承認佢？

其實網絡上已有打敗「偽」執法機構既方法，只係未有人去做。

抗爭真係唔可以有太多潔癖，特別係對方已經以「踩死」你為目標既時候，潔癖唔止會害死你，更會害死其他人。

即使你有潔癖，都唔好將你既潔癖加係人地身上，因為佢係因為大家先至沾污雙手。

最後，我就反對暴力既大家千祈唔好用暴力

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

即使你有潔癖，都唔好將你既潔癖加係人地身上，因為佢係因為大家先至沾污雙手。